前兩日遞左信 遲番早走係咪理所當然

唉 遞左信兩日 仲係好似狗咁準時番工放工

利申 n展狗

準時咪得

係，你依家你老闆

係
永遠遞完信都坐係到唔郁

日日請病假，吹你唔脹！

公司要比醫生紙

遞完信個樣都唔似遞左信

跟住比好我藉口我落site出文件

好多嘢可以放低唔使跟

按章工作 慢慢做

梗係返到去周圍屌柒人

扣糧炸嘛

山水有相逢
做好自己咪得

行頭咁細搞臭自己做咩

唔係冇所謂咩反正遞左信
我就冇你咁高級 但都照舊番去食半個鐘早餐 有野做就準時 冇野做就早半粒鐘 跟開既野整番令小小 好黎好去,我就睇生前間公司點對我
不過有公司試過扣我半粒鐘人工=]

唔會做番大判啦捱唔夠咩

我食物鏈底層

我呢d工程助理／助理工程咪仲底層過你

我個名好你小小 助理工程師其實冇分別 快啲離開大判啦比狗做

而家乜柒都冇心機做 諗住擺埋呢幾廿日 之後將啲野留底 唔知邊個會唔好彩

唔等埋bonus先？

另一份每個月多5k
仲要由5.5變5day

助理工程師同工程助理／助理工程
係咪都係graduate engineer定
engineer

Assistant engineer

比人炒更加冇心情做